1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
   Це механізм наслідування, який дозволяє створювати об'єкти, які можуть наслідувати властивості та методи їх прототипів (інших об'єктів).

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
   Викликається коли є потреба у тому, щоб використати властивості класу-нащадка, або доповнити його методи. Якщо властивості, то записуємо у дужки через кому, а якщо методи - викликаємо через крапку (super.doSmth()).
